WHO無視RTHK記者條片好多五毛留言,快啲幫手comment!

要俾有份睇既外國人知道, 記者問問題無錯,錯既係個cut 線老野

PUSH!!!

在家開戰war from home啦

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

俾WHO cut線嗰個RTHK女記者嘅IG俾大量支那蛆蟲留入侵留言攻擊

RTHK 記者插中 WHO 同中國要害，引嚟過百五毛狗去佢 Twitter 圍咬！

三立報導RTHK質問世衛關於台灣條片下面好多五毛

WHO無視RTHK記者條片好多五毛留言,快啲幫手comment!

推

push

推呀

PUSH!!!!!